而家d廢老好串, 讓關愛座俾佢都唔坐

是咁的
我見架車滿晒, 無位
剩返2個關愛座無人坐
d人寧願企都無坐
我企左成日, 咁攰
無理由唔坐架麻
最多見到廢老先讓返位俾佢地

說時遲, 那時快
坐唔夠3分鐘
到下個站
有個廢老坐住架輪椅入左黎
見佢企都企唔到咁可憐
就讓個關愛座俾佢坐la
點知佢視而不見
可能個廢老睇唔到姐
所以我送佛送到西
同佢講: 伯伯, 個位俾你坐嫁
點知佢一句: 屌你老母

我究竟做錯左d咩

衰在太好人
善良只限用黎對自己好朋友同埋屋企人, 對街外人要狠心D

假膠？

所以話啲廢老正仆街

認同
我下次唔會再讓位俾d廢老

話唔係你信唔信

下次幫佢泊好架車先